Se muestran combinaciones para examinar el espaciado. Los caracteres inexistentes se marcan en rojo.

\subsubsection{Consonante no silábica y vocal}
\noindent
\begin{tabular}{llll}
                           & \emph{Espanca}                                                     & \emph{Sudoeste}                                         & \emph{La Bastida}                         \\
\mono{lamanaraŕaRasaśazal} & \espp{la\missing{m}anara\missing{ŕ}a\missing{R}asaśa\missing{z}al} & \sudp{la\missing{m}anaraŕa\missing{R}asaśa\missing{z}al}& \basp{la\missing{m}anaraŕaRasaśazal}  \\
\mono{lemenereŕeReseśezel} & \espp{le\missing{m}enere\missing{ŕ}e\missing{R}eseśe\missing{z}el} & \sudp{le\missing{m}enereŕe\missing{R}eseśe\missing{z}el}& \basp{le\missing{m}enereŕeReseśezel}  \\
\mono{liminiriŕiRisiśizil} & \espp{li\missing{m}iniri\missing{ŕ}i\missing{R}isiśi\missing{z}il} & \sudp{li\missing{m}iniriŕi\missing{R}isiśi\missing{z}il}& \basp{li\missing{m}iniriŕiRisiśizil}  \\
\mono{lomonoroŕoRosośozol} & \espp{lo\missing{m}onoro\missing{ŕ}o\missing{R}osośo\missing{z}ol} & \sudp{lo\missing{m}onoroŕo\missing{R}osośo\missing{z}ol}& \basp{lo\missing{m}onoroŕoRosośozol}  \\
\mono{lumunuruŕuRusuśuzul} & \espp{lu\missing{m}unuru\missing{ŕ}u\missing{R}usuśu\missing{z}ul} & \sudp{lu\missing{m}unuruŕu\missing{R}usuśu\missing{z}ul}& \basp{lu\missing{m}unuruŕuRusuśuzul}  \\
\end{tabular}

\subsubsection{Otros símbolos y vocal}
\noindent
\begin{tabular}{llll}
                & \emph{Espanca} & \emph{Sudoeste} & \emph{La Bastida} \\
\mono{\gl{S48}a\gl{S452}a\gl{S454}a\gl{S81}a\gl{S80}a\gl{S41}a\gl{S42}a\gl{S48}} & \espp{S48aS452a\missing{S454}a\missing{S81}aS80aS41aS42aS48}  & \sudp{\missing{S48}a\missing{S452}a\missing{S454}aS81aS80a\missing{S41}aS42a\missing{S48}} & \basp{S48aS452aS454aS81a\missing{S80}aS41a\missing{S42}aS48} \\
\mono{\gl{S48}e\gl{S452}e\gl{S454}e\gl{S81}e\gl{S80}e\gl{S41}e\gl{S42}e\gl{S48}} & \espp{S48eS452e\missing{S454}e\missing{S81}eS80eS41eS42eS48}  & \sudp{\missing{S48}e\missing{S452}e\missing{S454}eS81eS80e\missing{S41}eS42e\missing{S48}} & \basp{S48eS452eS454eS81e\missing{S80}eS41e\missing{S42}eS48} \\
\mono{\gl{S48}i\gl{S452}i\gl{S454}i\gl{S81}i\gl{S80}i\gl{S41}i\gl{S42}i\gl{S48}} & \espp{S48iS452i\missing{S454}i\missing{S81}iS80iS41iS42iS48}  & \sudp{\missing{S48}i\missing{S452}i\missing{S454}iS81iS80i\missing{S41}iS42i\missing{S48}} & \basp{S48iS452iS454iS81i\missing{S80}iS41i\missing{S42}iS48} \\
\mono{\gl{S48}o\gl{S452}o\gl{S454}o\gl{S81}o\gl{S80}o\gl{S41}o\gl{S42}o\gl{S48}} & \espp{S48oS452o\missing{S454}o\missing{S81}oS80oS41oS42oS48}  & \sudp{\missing{S48}o\missing{S452}o\missing{S454}oS81oS80o\missing{S41}oS42o\missing{S48}} & \basp{S48oS452oS454oS81o\missing{S80}oS41o\missing{S42}oS48} \\
\mono{\gl{S48}u\gl{S452}u\gl{S454}u\gl{S81}u\gl{S80}u\gl{S41}u\gl{S42}u\gl{S48}} & \espp{S48uS452u\missing{S454}u\missing{S81}uS80uS41uS42uS48} & \sudp{\missing{S48}u\missing{S452}u\missing{S454}uS81uS80u\missing{S41}uS42u\missing{S48}} & \basp{S48uS452uS454uS81u\missing{S80}uS41u\missing{S42}uS48}
\end{tabular}

\subsubsection{Consonante no silábica y oclusiva silábica}
\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Espanca}      & \emph{Sudoeste} &  \emph{La Bastida} \\
\mono{galgelgilgolgul} & \espp{galgelgilgol\missing{gu}l} & \sudp{galgelgilgol\missing{gu}l} & \basp{galgelgilgolgul} \\
\mono{gamgemgimgomgum} & \espp{ga\missing{m}ge\missing{m}gi\missing{m}go\missing{m}\missing{gu}\missing{m}} & \sudp{ga\missing{m}ge\missing{m}gi\missing{m}go\missing{m}gu\missing{m}} & \basp{ga\missing{m}ge\missing{m}gi\missing{m}go\missing{m}\missing{gu}\missing{m}} \\
\mono{gangengingongun} & \espp{gangengingon\missing{gu}n} & \sudp{gangengingon\missing{gu}n} & \basp{gangengingongun} \\
\mono{gargergirgorgur} & \espp{gargergirgor\missing{gu}r} & \sudp{gargergirgor\missing{gu}r} & \basp{gargergirgorgur} \\
\mono{gaŕgeŕgiŕgoŕguŕ} & \espp{ga\missing{ŕ}ge\missing{ŕ}gi\missing{ŕ}go\missing{ŕ}\missing{gu}\missing{ŕ}} & \sudp{gaŕgeŕgiŕgoŕ\missing{gu}ŕ} & \basp{gaŕgeŕgiŕgoŕguŕ} \\
\mono{gaRgeRgiRgoRguR} & \espp{ga\missing{R}ge\missing{R}gi\missing{R}go\missing{R}\missing{gu}\missing{R}} & \sudp{ga\missing{R}ge\missing{R}gi\missing{R}go\missing{RguR}} & \basp{gaRgeRgiRgoRguR} \\
\mono{gasgesgisgosgus} & \espp{gasgesgisgos\missing{gu}s} & \sudp{gasgesgisgos\missing{gu}s} & \basp{gasgesgisgosgus} \\
\mono{gaśgeśgiśgośguś} & \espp{gaśgeśgiśgoś\missing{gu}ś} & \sudp{gaśgeśgiśgoś\missing{gu}ś} & \basp{gaśgeśgiśgośguś} \\
\mono{gazgezgizgozguz} & \espp{ga\missing{z}ge\missing{z}gi\missing{z}go\missing{z}\missing{gu}\missing{z}} & \sudp{ga\missing{z}ge\missing{z}gi\missing{z}go\missing{zguz}} & \basp{gazgezgizgozguz} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Espanca}      & \emph{Sudoeste} &  \emph{La Bastida} \\
\mono{kalkelkilkolkul} & \espp{kalkelkilkol\missing{ku}l} & \sudp{kalkelkilkol\missing{ku}l} & \basp{kalkelkilkolkul} \\
\mono{kamkemkimkomkum} & \espp{ka\missing{m}ke\missing{m}ki\missing{m}ko\missing{m}ku\missing{m}} & \basp{ka\missing{m}ke\missing{m}ki\missing{m}ko\missing{m}ku\missing{m}} \\
\mono{kankenkinkonkun} & \espp{kankenkinkon\missing{ku}n} & \sudp{kankenkinkon\missing{ku}n} & \basp{kankenkinkonkun} \\
\mono{karkerkirkorkur} & \espp{karkerkirkor\missing{ku}r} & \sudp{karkerkirkor\missing{ku}r} & \basp{karkerkirkorkur} \\
\mono{kaŕkeŕkiŕkoŕkuŕ} & \espp{ka\missing{ŕ}ke\missing{ŕ}ki\missing{ŕ}ko\missing{ŕ}\missing{kuŕ}} & \sudp{kaŕkeŕkiŕkoŕ\missing{ku}ŕ} & \basp{kaŕkeŕkiŕkoŕkuŕ} \\
\mono{kaRkeRkiRkoRkuR} & \espp{ka\missing{R}ke\missing{R}ki\missing{R}ko\missing{R}ku\missing{R}} & \sudp{ka\missing{R}ke\missing{R}ki\missing{R}ko\missing{R}ku\missing{R}} & \basp{kaRkeRkiRkoRkuR} \\
\mono{kaskeskiskoskus} & \espp{kaskeskiskos\missing{ku}s} & \sudp{kaskeskiskos\missing{ku}s} & \basp{kaskeskiskoskus} \\
\mono{kaśkeśkiśkośkuś} & \espp{kaśkeśkiśkoś\missing{ku}ś} & \sudp{kaśkeśkiśkoś\missing{ku}ś} & \basp{kaśkeśkiśkośkuś} \\
\mono{kazkezkizkozkuz} & \espp{ka\missing{z}ke\missing{z}ki\missing{z}ko\missing{z}\missing{ku}\missing{z}} & \sudp{ka\missing{z}ke\missing{z}ki\missing{z}ko\missing{z}\missing{ku}\missing{z}} & \basp{kazkezkizkozkuz} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Espanca}   & \emph{Sudoeste}      &  \emph{La Bastida} \\
\mono{daldeldildoldul} & \espp{daldeldil\missing{do}ldul} & \sudp{daldeldildol\missing{du}l} & \basp{\missing{da}l\missing{de}ldil\missing{do}ldul} \\
\mono{damdemdimdomdum} & \espp{da\missing{m}de\missing{m}di\missing{mdom}du\missing{m}} & \sudp{da\missing{m}de\missing{m}di\missing{m}do\missing{mdum}} & \basp{\missing{damdem}di\missing{mdom}du\missing{m}} \\
\mono{dandendindondun} & \espp{dandendin\missing{do}ndun} & \sudp{dandendindon\missing{du}n} & \basp{\missing{da}n\missing{de}ndin\missing{do}ndun} \\
\mono{darderdirdordur} & \espp{darderdir\missing{do}rdur} & \sudp{darderdirdor\missing{du}r} & \basp{\missing{da}r\missing{de}rdir\missing{do}rdur} \\
\mono{daŕdeŕdiŕdoŕduŕ} & \espp{da\missing{ŕ}de\missing{ŕ}di\missing{ŕdoŕ}du\missing{ŕ}} & \sudp{daŕdeŕdiŕdoŕ\missing{du}ŕ} & \basp{\missing{da}ŕ\missing{de}ŕdiŕ\missing{do}ŕduŕ} \\
\mono{daRdeRdiRdoRduR} & \espp{da\missing{R}de\missing{R}di\missing{RdoR}du\missing{R}} & \sudp{da\missing{R}de\missing{R}di\missing{R}do\missing{RduR}} & \basp{\missing{da}R\missing{de}RdiR\missing{do}RduR} \\
\mono{dasdesdisdosdus} & \espp{dasdesdis\missing{do}sdus} & \sudp{dasdesdisdos\missing{du}s} & \basp{\missing{da}s\missing{de}sdis\missing{do}sdus} \\
\mono{daśdeśdiśdośduś} & \espp{daśdeśdiś\missing{do}śduś} & \sudp{daśdeśdiśdoś\missing{du}ś} & \basp{\missing{da}ś\missing{de}śdiś\missing{do}śduś} \\
\mono{dazdezdizdozduz} & \espp{da\missing{z}de\missing{z}di\missing{z}do\missing{z}du\missing{z}} & \sudp{da\missing{z}de\missing{z}di\missing{z}do\missing{zduz}} & \basp{\missing{da}z\missing{de}zdiz\missing{do}zduz} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Espanca}     & \emph{Sudoeste} &  \emph{La Bastida} \\
\mono{talteltiltoltul} & \espp{talteltil\missing{to}ltul} & \sudp{talteltiltol\missing{tu}l} & \basp{tal\missing{te}ltil\missing{to}ltul} \\
\mono{tamtemtimtomtum} & \espp{ta\missing{m}te\missing{m}ti\missing{m}\missing{to}\missing{m}tu\missing{m}} & \sudp{ta\missing{m}te\missing{m}ti\missing{m}to\missing{mtum}} & \basp{ta\missing{mtem}ti\missing{mtom}tu\missing{m}} \\
\mono{tantentintontun} & \espp{tantentin\missing{to}ntun} & \sudp{tantentinton\missing{tu}n} & \basp{tan\missing{te}ntin\missing{to}ntun} \\
\mono{tartertirtortur} & \espp{tartertir\missing{to}rtur} & \sudp{tartertirtor\missing{tu}r} & \basp{tar\missing{te}rtir\missing{to}rtur} \\
\mono{taŕteŕtiŕtoŕtuŕ} & \espp{ta\missing{ŕ}te\missing{ŕ}ti\missing{ŕtoŕ}tu\missing{ŕ}} & \sudp{taŕteŕtiŕtoŕ\missing{tu}ŕ} & \basp{taŕ\missing{te}ŕtiŕ\missing{to}ŕtuŕ} \\
\mono{taRteRtiRtoRtuR} & \espp{ta\missing{R}te\missing{R}ti\missing{RtoR}tu\missing{R}} & \sudp{ta\missing{R}te\missing{R}ti\missing{R}to\missing{RtuR}} & \basp{taR\missing{te}RtiR\missing{to}RtuR} \\
\mono{tastestistostus} & \espp{tastestis\missing{to}stus} & \sudp{tastestistos\missing{tu}s} & \basp{tas\missing{te}stis\missing{to}stus} \\
\mono{taśteśtiśtośtuś} & \espp{taśteśtiś\missing{to}śtuś} & \sudp{taśteśtiśtoś\missing{tu}ś} & \basp{taś\missing{te}śtiś\missing{to}śtuś} \\
\mono{tazteztiztoztuz} & \espp{ta\missing{z}te\missing{z}ti\missing{ztoz}tu\missing{z}} & \sudp{ta\missing{z}te\missing{z}ti\missing{z}to\missing{ztuz}} & \basp{taz\missing{te}ztiz\missing{to}ztuz} \\
\end{tabular}

\noindent
\begin{tabular}{llll}
                       & \emph{Espanca}      & \emph{Sudoeste} &  \emph{La Bastida} \\
\mono{balbelbilbolbul} & \espp{balbelbilbol\missing{bu}l} & \sudp{bal\missing{be}lbilbolbul} & \basp{balbelbilbol\missing{bu}l} \\
\mono{bambembimbombum} & \espp{ba\missing{m}be\missing{m}bi\missing{m}bom\missing{bum}} & \sudp{ba\missing{mbem}bi\missing{m}bo\missing{m}bu\missing{m}} & \basp{ba\missing{m}be\missing{m}bi\missing{m}bo\missing{mbum}} \\
\mono{banbenbinbonbun} & \espp{ban\missing{be}nbinbon\missing{bu}n} & \sudp{ban\missing{be}nbinbonbun} & \basp{banbenbinbon\missing{bu}n} \\
\mono{barberbirborbur} & \espp{barberbirbor\missing{bu}r} & \sudp{bar\missing{be}rbirborbur} & \basp{barberbirbor\missing{bu}r} \\
\mono{baŕbeŕbiŕboŕbuŕ} & \espp{ba\missing{ŕ}be\missing{ŕ}bi\missing{ŕ}bo\missing{ŕbuŕ}} & \sudp{baŕ\missing{be}ŕbiŕboŕbuŕ} & \basp{baŕbeŕbiŕboŕ\missing{bu}ŕ} \\
\mono{baRbeRbiRboRbuR} & \espp{ba\missing{R}be\missing{R}bi\missing{R}bo\missing{RbuR}} & \sudp{ba\missing{RbeR}bi\missing{R}bo\missing{R}bu\missing{R}} & \basp{baRbeRbiRboR\missing{bu}R} \\
\mono{basbesbisbosbus} & \espp{basbesbisbos\missing{bu}s} & \sudp{bas\missing{be}sbisbosbus} & \basp{basbesbisbos\missing{bu}s} \\
\mono{baśbeśbiśbośbuś} & \espp{baśbeśbiśboś\missing{bu}ś} & \sudp{baś\missing{be}śbiśbośbuś} & \basp{baśbeśbiśboś\missing{bu}ś} \\
\mono{bazbezbizbozbuz} & \espp{ba\missing{z}be\missing{z}bi\missing{z}bo\missing{zbuz}} & \sudp{ba\missing{zbez}bi\missing{z}bo\missing{z}bu\missing{z}} & \basp{bazbezbizboz\missing{bu}z} \\
\end{tabular}
